[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4650)

9.5 Cashed多謝羅巴救我一命

Slow

慢

lm

this

slow

Push

推返呢個

第一次中

三格快

慢到

買唔切

基2

基2刷吧

快

搶閪咩

意假係咪斬架

想追11.5s

格流 我立即屌你老母

賣俾你

A米派錢

基爾

禁屌唔入

西甲10.5b + 2.5b 開到派1個200 10抽1

格雷goallll

好撚煩已經1929買都可以搞到咁

弱智先買角細

格雷goall

愛滋係時候出絕招啦

我屌你哈馬比而家先入

愛茲追和大家開心啦

我了

0－1

有冇咁撚黑啊屌你老母

基爾做乜9

啱

有

好野 allin咗愛滋 想買格雷就秒糕

支持

我

奧沙100%

屌！！！！！！

未完場既 仲有希望 買咗愛滋就真係黑啦

1.5係咪等死

走盤得唔得呀屌你

我買撚咗8000

3分鐘都未有角 針

聖保利刷角

大戶

又食C

意甲係咪會開

好彩無買愛滋

愛滋咪刷踢dklm

830 刷角please

聖保利角大已針

咁玩撚猿

1.5大

基2腰斬派100

烏德40

2045 可能再delay

秒輸 基爾傻撚左呀？

A米派錢波

奧厄屌打

入多球啦屌你老味

咪又係delay

im

唉屌好撚心淡 1k一個月上到100k 宜家終於回吐

奧厄1－0

愛茲佬

有無水

買左爽下先

炸

唔記得買特雷斯登

基2

聖保利0c 點部署

炸得好

愛滋開大絕未

臭厄炸~

意粉佬全國中肺炎死喇

跳樓

仆街 fake 完對家會入

買包包

愛滋求你入啦

勸巴打都係慳返啖氣好過

好彩無買特雷

炸完對家好無

好

垃圾愛滋

有冇巴打有重心水救下細佬我

同澳職水手一樣
嗌黎都哂氣

Lm

買華拉 真心

2:0 1:1都好

愛滋你都追唔撚到和架啦 不如比人入多兩三粒好過啦

刷刷刷 刷到命都無 西甲角難玩到

格雷炸左

都係入

計入？

西甲買唔買

不了

奧沙開始on99

垃圾特雷

唔講以為睇緊港超

9.5b cashed

走盤pls

奧厄

osa 入多一粒丫

奧厄真1－0

呢兩日堆波真係唔易賭

奧沙入多球

希望有生之年都唔會再見到愛滋係西甲出現

狼隊0:0 2c

愛斯係西甲真係柒

比多一角啦

德乙準備今場半客?

On9仔 炸完又失 先6分鐘 客其他呀不如

聖保利取消關注算

德乙3場都無一c

愛g龍兩黃一紅

奧厄讓客cashed

基2刷未

格流求你快入2粒

1:3+1 gel

1:3
你老味唔早啲入

德乙000c

愛滋成日都紅牌

俄超奇蹟追和得唔得

紅埋

愛支RC

愛支龍門rc衝左出黎接波

3場0c賭你個閪？

點解8：45意甲仲受注

踢愛滋班人都特別柒

刷多兩隻角愛滋

係

愛滋goallllll rc

愛茲紅尻埋點踢

禁區內喎...

搶錢

愛支仲要換曬三個
笑死人

紅撚埋 愛斯隊野係唔係智將

基2角大花式jump

換哂人

德穴無角又贏

一換左武球王走之後
愛滋成隊柒左仆街

刺巴

屌烏雞撚9我一分鐘入2粒

猜輸去守龍啦

死撚咗佢啦閪班牙佬
基爾都係啊

walker

上半場唔見佢咁撚威武

熱個龍？

愛支賓佬

下一隊主入得？

德乙買主開晒客

mama係咪skip左...

客串龍

定海神針武球王

德乙冰角

加泰隆尼亞入面叫自己隊波做西班牙人
同香港波叫自己中國人一樣 都係賤種

邊隊會有角先

愛支真係

覺得主會追和 俄超

osa 中龍都難

罰球一於入左去啦

應該得聖保利開到

封晒賭閪

基e半大未

基2追返和先啦

印象中愛支成鳩日紅牌

角大讓你10分鐘

基爾仲俾人屌緊

3場德穴全部0角

卡山入未

比多一角啦 垃圾愛滋佬

俾多隻角得唔得

特雷和未

屌 龍都唔中唔守都得啦

基e唔射

龍都唔中

柏爾馬想幾點踢

聽朝7點

Serie A have decided to PLAY the match Parma-Spal and also the other today’s matches (also Juventus-Inter). 🔴🇮🇹 #SerieA #Covid19

下季先踢 但唔回水

條VAR線

仲係10c

var完張相打哂格仔

奧沙屌你老母，射中龍就入啦，咁都飛機

屌你老母！

半5全10咁癲??

愛g和波 19倍>>10.5

半5全10

正氣

那來信心 愛斯和到

踢唔踢？

神蹟左9.5

無見過你贏錢

奧沙d 把握力真係垃圾到

準備開波啦

奧沙個場係咪溜冰場嚟
個個都冼腳

屌你老母差少少都買唔到二串一半大...
屌輸撚死

我以為特雷係洗盤 點解奧x會入先

愛支D踢法好似嬴緊3粒咁

又咁早封唔俾人買高水大角

未開 可能你笑到最後呢

特雷玩撚完

俄仔1-1 rc

唔係踼法問題 係真係廢..

辛特侯遜快刷角

基爾點讓半一呀

0c

基爾特雷可唔可以入返球先

愛滋和得9倍 咁低

0射 對面5射

仆街...
意假真係開左..

愛滋佬降班吧啦 垃圾

德乙角細？

激撚到我仆街 針緊10K今日

聖保角大24

唔係半8全8執到

osa 廢撚到閪咁

德穴3隊加埋有2角

意假覺得遲d開波就冇肺炎？

個和仲低水過ng係做乜春

9點有冇人買

屌咩 1.5都開唔到

意甲終於開波

今輪冇取消

屌你老母卡山

紅牌12M乜都齊 真係多得佢唔少

唔好ff啦

屌你老母俾多角啦

臨尾出面仲要落飛 秒針

愛滋狗唔入比對面入啦

真係好垃圾

兩邊莊傾唔掂數姐屌有投注 沙林毒氣都要踢

烏德正氣

屌 意甲比番錢我未

俾我開心下

補3

一隻角都冇

愛滋=水手 買完驗腦

有冇劇本呀屌

真、黑手黨都要搵食

補3又點，紅左點入

正佢老母個老母

20分鍾德乙3隊加埋得2角點部署

謝雲奴入未

咁撚樣既質素學人笠射

召喚八舊朱古力巴gel德乙角細

想問愛斯補幾

基爾2c

OSA識唔識向底線解圍屌

愛滋補時反cup劇本呢

意假竟然開波

格流下半場可摸耳贏3粒

15000本針剩4千

...........

入返11000

難d

西甲竟然唔撚角

基爾讓半一？

賭到個人好混亂呢家
要調一調整先

呢2日-30k

封到

基爾3c

伊巴...

聖保利冇角??
ON9??

真 我都縮一縮注先

岩岩係咪有巴打2折賣11.5

貪心左 補得一半no goal輸4

買左osa ng 真係吐血死 點解可以咁撚廢架

德穴識入多幾粒未？

中堅都守到奧沙

基爾 聖保利 角呢

個本輸緊都仲派錢 你都得架啦

10.5s咁都頂到

你條傻鳩成日發鳩圖

愛G和10 1 500

屌你老母神 10

聖保利刷角入波

下場就ok

Me

好彩冇開10.5

FT 1:0 10c

11.5sgel

屌向底線踢啦

聖母心水
1. 托盧卡 +0.5/+1✅✅
2. 阿美利加會 0 🍺
3. 提格雷斯 0/-0.5 ❌
4. 西部聯 +0.5/+1 ✅✅
5. FC悉尼 0 ✅✅
6. 馬卡略 +0.5/+1 ✅✅
7. 阿些斯奧 0/+0.5 ✅✅
8. 利華古遜 -0.5/-1 ✅✅
9. 賀芬咸 0 🍺
10. 多蒙特 0/-0.5 ✅✅
11. 明尼蘇達聯 +0.5/+1 ✅✅
12. 候斯頓戴拿模 +0.5/+1 ❌❌
13. 科羅拉多急流 -0.5/-1 ✅
14. 西雅圖海灣者 -0.5/-1 ❌❌
15. 山雞fg， 2nd goal, 3rd goal ✅✅✅
16. 珀斯 0/-0.5 ❌❌
17. 奧沙辛那 0 ✅
18. 森馬拉 0/+0.5

個陣唔係輸好多 輸緊兩三千。

Same

岩岩邊條友轟左落愛g和

奧沙10 10C FT
11.5S 收埋

正氣十c

一轉盤就好西1.5都開唔到

1:1未 卡山

踢得咁撚閪對榜尾贏球12m 拎世界杯咁撚樣

no goal

發鳩圖個陣冇輸錢
一停發出事

正
開唔到角大 爽

德乙3場大波3.5b派100

贏

咁多下盤、贏錢既都賭神黎

no goal 11.5s收

屌那星 1.5b都開唔到

基2 3333

mama乜撚野聖保利角大呀

好難賭

駁唔到
靠12M贏榜尾都咁開心

拎啲鳩圖出黎啦 輸到個人好撚迷

咪開左初盤囉
狗會都估錯左

針左好多，仲有無

愛支狗降班啦

場場都無角點賭

佢出基爾wo

贏唔笑，唔通輸先笑咩

最大問題係踢得閪攻守都垃圾

Gay 2

明明就係基爾

頭場主，下場客了

剩係跟左珀g sosad

唔係12m 真係和波

意假咁樣用手擋都得要var 黎把撚呀

西甲？

聖保利角大讓30分鐘

仲有2100

9:00買咩

聖母其實你係咪心靈投注黎
通常心靈先咁準

齊心聯easy

聖保利真係1C都冇 好波

4.4半大咩玩法

基2 cup ，點叫

包上船

驚肺炎唔會落咁多底

No 全部都有買 有齊飛

-11

有冇4.4照上船

...勁

大注華拉 準備驗腦

聖保利又要叫半1全11

想食松鼠

屌 我都上了

宜家半零

度定下場都得 落飛秒輸
唔係踢假係咩

會唔會係半0

琴日波琴都半1全11
聖保利話輕鬆

9點半大再出發

2100要咩

特雷

德乙半年都未必有一場半1全11

搞咁多野 最後咪又係入得一粒

烏德6-0

車路士讓愛華頓半一
愛華頓派錢

jump 哂

Lm睇一球撚賭仔

我點解會買左細波

聖母心水
1. 托盧卡 +0.5/+1✅✅
2. 阿美利加會 0 🍺
3. 提格雷斯 0/-0.5 ❌
4. 西部聯 +0.5/+1 ✅✅
5. FC悉尼 0 ✅✅
6. 馬卡略 +0.5/+1 ✅✅
7. 阿些斯奧 0/+0.5 ✅✅
8. 利華古遜 -0.5/-1 ✅✅
9. 賀芬咸 0 🍺
10. 多蒙特 0/-0.5 ✅✅
11. 明尼蘇達聯 +0.5/+1 ✅✅
12. 候斯頓戴拿模 +0.5/+1 ❌❌
13. 科羅拉多急流 -0.5/-1 ✅
14. 西雅圖海灣者 -0.5/-1 ❌❌
15. 山雞fg， 2nd goal, 3rd goal ✅✅✅
16. 珀斯 0/-0.5 ❌❌
17. 奧沙辛那 0 ✅
18. 森馬拉 0/+0.5 ✅✅
19. 華拉度列 0

呢啲咪賤種 冇半大又大炒

大佬你一味唸住追數 買親都3賠樓上 點搞阿

華拉度列 0

呢場要半0全11

2100 主盤?

4.4倍 半大咩玩法

基爾半場追唔和可以度下場

齊心聯

得1.69俾狗屌

其實有買到之後D盤
不過未夠鐘

聖保利goal

4.4有冇人買

德乙全客

入波>角
聖保利角大針得

樓上

屌你次次都咁齊心

5分鐘後全半和半大

又要針喇

德乙三客隊入波

全主左....

齊心聯半大ok？

g持

點都好 希望你勁中

有名你叫啦

3場0－1

聖保利角大-11c

屌你老母哈馬比賤種隊

最後一注 畢爾包

同路人

哈馬比半0全3

半客 客第一隊入球

羅斯郡頂得好辛苦

瞓陣先 奧呃錢半大叫醒我

意假班友諗住唔洗開工 又踢返 實0:0到尾

我都係

華拉1

場意甲點解唔腰斬算冇射門咁得意既

St paul 角大報數區
-1K

特雷禁屌入到未

-1k

無心機

打和走盤算 快啲

畢包2.5b 車11.5 gogogo

-1K

Gay 2 ccccc quick

意大利宜家搞到咁 都冇心情踢啦 hea完場算

意甲半場比粒我收番本格ok?

屌 咁咪出黎啦

下盤

0比0都辛苦

冇入球

驚肺炎仲同你落底刷角

比人屌死

唔踢莊家邊有錢 冇錢點救國

齊心聯全部入多粒啦

羅巴仲有冇玩角

3關德乙主穿埋左可以點叫

屌你老母德乙

意假冇半大就抵你肺炎啦

0比1先算啦

聖保利角大。排隊收錢

基爾睇緊var?

真係半0

聖保利入多粒

駁唔到 入波沖喜都唔識

收到

3場先輸1注仲想點

12m

基e 12m

半0全11

上一輪好似全部半大咁濟

點解唔買德乙3場半客，賴獨特買基2主

中

追和呀屌

基爾12碼

有無爐LINK

基爾1:1

半場0c仲惡過法甲

1:1 cup佢老味

反cup啊屌 辛侯都係

包包1:0

包

0:1

包包！

包1-0

老母利半大啊

唔cup 講唔通啦基e

Cls...

包！

屌啊咁撚快手入

0:1快到

cls 華拉

包gel!

半大快！！！

格拉斯哥流浪我屌哂你地老母

半8...

包2.5-2

半大-1-1-1-1

意甲同基2角大花式jump

半大4.4

一日未完場 唔一定輸嘅

包包勁

帕爾馬 goal未

華拉半場和

屌你原來啲鳩圖真係幫你贏錢

西甲比多粒

1c

吊你老母謝拉特 死痢狗你隊波識入未

華拉11111

秒糕半細

空哂都唔入 意甲

包易撚到

華拉半場2:1

大宮松鼠

起碼執番骨先

聖保利仲要食角

成日都同路

G chi

屌咩畢2包，上場閪盃又唔見你咁正氣

華拉反cup

華拉差d

Gchi

齊心聯快d入多幾粒

聖保利想0角完？

準備勁中 4.4半大-1

西甲5mins 1c 8.5s點頂

又買撚中左場0角波
on9

反而對面要護級就咁西

秒goal撚半大

跟左

要半大了

華拉2ng

個爐有無得開個交流CHAT

意假唔入波開乜撚野波呀

帕fg

一齊叫

西甲 聖保利 上呀 半大呀
意甲屌佢廢事了

華拉cup

嘩屌
神蹟1C

唔好秒入撚半大賭仔

聖母cup佢

基2得3角搞唔掂

有無Link想入

包包omg

24

秒goal 冇半大定律

角細得手

聖保利準備半一全十一

即場買角 有無巴打試下用電腦買 之後馬上按登出
我試左2次都係買到

屌你齊心聯齊心半大先啦

聖保利仲係0c

有冇人要烏拉爾

德乙3場 1c 2c 3c

屌華拉咁都唔入

聖保利唔入比人入啦

cls

我跟親都奶野😂

8Feb20
西部聯 盤 ✅
FC悉尼 盤 ✅
FC奧倫堡 盤 ✅
韋斯咸 盤 ❎
般尼 盤 ✅
尼斯 盤 ✅
切爾達 盤 ✅
溫哥華白帽 盤 ✅
奧沙辛拿 盤 ✅

請支持下

角細日笑死

[/member]羅巴做得好[/member]

半4滿足了

埋門質素太差半大好危
叫做執番半格先

基2獸反cup就過3關

牙普勁到

特雷辛特入未

特雷入多2粒好冇

屌

畢爾包全隊斷腳生肺炎

發現鋼牙巴好鐘意半大

半場開2.5b la

保利求求你半大唔好訓地

ky

次撚次買親角大都要叫全場屌你老母德乙

勁左咁多

賭球我只信我普!

跟
利申：燈閪

就開到 唔洗清算我

包點輸

我寧願場意甲斬
好撚大機會半和

一時時。呢排搏緊西甲半大
上兩個星期捉到好多

特雷又想比人秒goal 到完場都無波入

屌 乜撚野辛特閪撚到

格流再買真係要斬手

畢包半大派100

畢爾包屌你老母 上次對艾拉維斯就輸 呢場就咁正氣

屌你德穴食屎

特雷好波
反吸可以嗎?

德乙角大針

華拉啲埋門。。。。。。。。。。。

辛特半場得1C
10.5b 點搞

me

屌華拉班撚樣好廢
咁好機會都唔入

有無手足意假角大？

意甲咪撚刷角啦無端端連角

仲唔係辛特ng

cup埋啦

華拉快追！

德乙要var?

辛特12m入呀求求你

IFC

德乙準備3場1:1

聖paul入多粒啦屌

齊撚心到 1:1

德乙齊心客 fg 齊心 11

德穴全半大 1-1

基爾 辛侯 華拉

華拉我屌你老母

有冇咁齊心3場11呀

特雷cup佢好嗎

屌你老母！！！！

德乙果然係最假嘅聯賽

goal

我啦 針到笑

齊心聯無講錯

齊心聯又一鐵證

88

goal 半大了辛特1:1保利

齊心1:1 半和半大

畢爾包空難未

中左就肥

齊心聯半大3X4

2c

G持

慘

痴撚線 齊心到仆街

正氣格流求你快D入2粒

華拉快goal pls

4場客fg

8:28 我入緊錢
襟完已經買唔切.... 本身想襟500$ 三串一

帕爾馬唔入比人入啦

齊心半大

5百三串一都收萬一啦屌

siu4

特雷2-1！！！！！

唔緊再 再接再黎 繼續贏

激撚到

意甲角大易到劇本波

手足未死得住

ching買得好癲，一將功成萬骨枯d friend

要反cup啊

散紙黎

賭錢係咁賭架啦

包包刷角未

吹撚到我啤一聲

買左咩

尋日買半大3X1 就輸波琴, 今日無買就開到

比多少少時間我真係會買條三串一半大

帕馬入未

華拉goal goal goal

開得就唔會斬
兩隊無心踢 0：0每人一分

入喇 好冇

算數。包包快入左先

場意甲...

屌咩買左半主
唉屌

估唔到德乙3關主仲有得叫

叫到咁辛苦都叫隊傻西野正氣

又話流浪盤正常

好撚大機會和波

齊心客1
齊心追和
齊心半大

意甲條撚樣瞓咗五分鐘地搞唔掂

睇完live覺得包包都應該焯硬

你當斬左但馬會唔退錢算啦

咁你都買

華拉 驗腦區

讓兩球 輸咪正常發揮囉

根本下盤食撚滑 仲會有人買主

加油 依場冇意見

餓超主讓個賠率好似中硬咁

德乙做乜撚

反cup

意甲真係好呃錢

包 半大

要反底啦 再輸落去 聽日死梗

華拉入一粒開半大半和先

斬鳩左佢啦仆街

場場針 屌

快手啦

意假班撚樣諗住收得工焗住出返黎 而家發悔氣妹到完場

車仔大船

齊心半大仲要高水

流浪 未到最後唔好講
佢可以5min 2球

問挪威巴

包半大300 10/1

係咁訓地我dllm

意甲同基2角大完全JUMP撚哂

我話買客都唔好買主姐
冇出過係心水啵

咳兩聲都驚

正常呀但唔一定贏之嘛

Ok 信挪巴

柏爾馬個金毛又瞓乜撚呀係度除鞋著鞋2分鐘，屌你老母

意甲半大派$100

不包一定無半大

華拉驗腦

44444444444444

德乙走甩左 真心嘔血

ok

我了 suis sir

當自己羸緊3 粒

半場好多時補時補唔足我dklm

快d完 唔好中武肺

咁

乞錢算 屌你老母德乙無角

4串1差帕爾

意 9.5 2.17 追數

一睇字就知係拿蛇

帕爾馬入一球啦屌

我了 反摩sir

0:0
0:1

車曼角大10.5b

生命注左fg

意甲同基2快刷

又中 留tg

個死金毛都無事，坐係度休息癡撚線

一係輸一千一係贏6000 屌你半大啦

收到風 你今日win 500k

gchi

格流唔入就輸左佢

買左包 易撚到

新力 被人清算了

留馬會戶口 派

兩隊都係帕爾 姐係中左

幫你叫想比松鼠巴派

屌你老母華拉度列追和未

屎柏係咪疊埋心水降班, 唔撚識攻

31520520 快

就快

批准半場2:1

半大！！

0:2

半大goal

華拉2

意假全國肺炎真係唔抵可憐

包goalllllll

0:2 巴打 我了!!!

半大了

包2-0

屌你華拉輸多粒

格流 唔撚係玩0:0呀

買左包 8.5s有同路？

20！ 包包

赫根 飛燕 半大 全晚重心可all in

輕鬆 @ky

中 我了

包0-2

4.4半

包2:0

用包包贏既推落去

follow

史柏爾洗唔洗咁努力 球球都block番出黎

半大4倍GOAL

真係包包

派未

含撚啦畢爾包，上場守個和咁撚難
今場咁撚樣作客入兩粒

有包手足？

買左華拉嘅 一齊針

角都唔輸cls

4.4倍

半大呢家抽！！！

易到

咩料4.4都有

lmm

meeeeeeee

LM

包包好波.....

半場開埋2.5大啦

鋼牙鳩圖召喚

4場半大

Bread!!!

畢爾包正賤種

買咩輸咩 撞鬼咩

I

閪甲半大3賠樓上開得仲多過2點幾果d

1.88

3c

開頭叫到依家 仲唔係我

8.5s 又爆

俄超主！！！！！！

華拉隊波未夾好就出黎踢?

唔知乜撚野osa 波都未撚識射

你個名

半大快速！

抽一 500

4.4半大

飛燕-1

Lmlm

幫烽煙四喜lm

仲賭俄

我了，多謝

屌 德乙唔派冇得follow 上面半大

2130 2場荷甲2場瑞典杯 4x1半大

荷甲半細幾好分

西甲4.4半大好過賭俄假半大啦

俄假半大得3倍

MAMA is watching you

Thx

頂佢降班都咁落力

咁都唔入

仲要炸到你冇

華拉啲埋門
cls

我跟佢中

好撚廢

咁都開到半大 屌

Cls d 留名係咁洗

抽未

格流單邊13c

好撚頭痛 好多lm

D cdrom真係

你啲500k又嚟料

飛燕諾半大

羅巴d角小好似窄窄地

好多乞衣

Europa要追佢角大了

Rangers 1:0

必蛇我了

格流goal

飛 赫根半大上

一講完就入

730 留Tg

Bookmarked

華拉同奧沙啲波一個閪樣 搓到做到射唔到

買咗包包角大

呢到!

重抽

單蛇唔遮好過遮啦

0:1格流

miss左好撚多chance 隊華拉

Cd rom

私人比100你 留Tg

終於入

羅斯頂住

點解冇我架

彩櫻jumped

頭十

差1

我未

意甲斬未

愛狗今晚有冇秒goal

我呢

今日佢中左次

志在參與

流浪對家仲有全格

4.4半大 cls

意甲no goal ALL IN 了

留呀！！！

下半場出黎開始上演劇本

又封

封嘜?

3.6都和味

西甲封？

主12M

場意假乜都冇

拉都咁都無12碼

咁都無12M

我鐘意你個名
就係你中

呢場明黑

又吹水

12M???

1001